紐西蘭巴士游

紐西蘭好似好冷門 揾過無咩post關於呢個地方

想問下有冇巴打參加過StrayTravel既巴士游 / 半自助團？例如以下北島巴士票/北島5天團

唔識揸車 參加呢d好唔好

唔識渣車咪撚去nz 慘過食屎

學唔切，12月去啦

得幾日就建議你去南島

之前有個post係教人搭巴士架

我為左去NZ都特登學車, 推遲左3年

撘巴士時間限制偏大，又慢 最慘多山路，會暈車浪嘅就玩L完